依家有咩工係請人？

19grad 失業到依家
垃圾degree 商科 gpa又低
又冇工作經驗
係咪人生已完？

唔想做foodpanda 果d呀
想正正經經搵份full time

依家係咪冇可能

之前做開乜工?

考政府

黑驚

淨係做過part time

唔想做狗
以前有apply過其他不過冇回覆

Teller？

D隔離營成日請保安
過兩萬月薪

我同你一樣
我讀top up
我呢加都係返緊兩份Pt cs 但同Full time一樣返1-5
曰日浪費人生
計落都有1萬3-4
諗緊做住先定 搵份full 文職
好浪費人生呢加呢兩份
但我最怕因為我呢加返緊Pt
第時in 長工見我得Pt經驗
但呢加做緊既Cs 同Admin
都係大公司

但最怕搵Full 搵唔返呢加既錢

咁我覺得點都係搵份full time好既
但想知今時今日邊度仲請人

文員師大把啦

警察

咁難d揾長工
不過你想揾邊類型工作？

元朗間Kfc請緊人

好抵人工得1萬2

呢d 時勢gpa 低就報master 算啦

送外賣月入2萬

銀行工 文職
本身讀果類野
舊年開始都有apply但冇offer
可能我冇工作經驗同skills

屌你又唔係專科成績又差學人睇唔起food panda

又係你條撚屌

即係應該做住part time 儲錢master?

做waiter啦好多後生
一係工程

唔係睇唔起 係想搵份有前景既full time姐
不過我都知依家難 所以先問下有冇人呢個時勢搵到野做姐參考下

真咩 本身唔讀果科會請？

第一個開刀搵你

不過係幾旬咁

保險back office

工程仲請人，入職人工唔錯！
但無失去一半人生既準備做就唔建議入行

地盤

NGO

財經印刷

有工你可以做又要嫌棄
我比個官你做好冇

放假放到無左人生

馬死落地行
咁嘅時勢有份前景嘅工都未必輪到你做

foodpanda好失禮你?
月薪18000呀on9仔
而家你唔係專科 出去搵份文職有冇萬五蚊呀
我做熊貓 時間彈性幫人補埋習月薪都兩萬幾
你條西仔成個戇鳩仔咁,咁都諗唔明返去屋企打 飛機 啦

咁又係 接受現實

三大?
唔係既話就算時勢好都未必請你
你講到自己咁廢

差佬

我唔係睇唔起 係本身自己想搵份文職長做上去 想睇下依家仲有冇機姐 no offense

考保安牌都要排期排到6月

哇
啱啱畢業就白鴿眼

如果轉埋做車手成三萬蚊個月
你老母你做幾多年先有三萬蚊呀
唔係專科出到嚟 分分鐘做六七年先三萬蚊
咁都唔撚識諗唔識計數我建議你返去打飛機

股票，期貨

冇
19 grad
做緊foodpanda 加補習 加電子煙

其實Food Panda 都係正經嘅工作
唔係坐office先叫正經工作

利申：以前畢業第一份工做裝機師傅周圍走

講起foodpanda，呢排叫外賣好多哥哥仔送上嚟都係着住返工咁樣嘅一套恤衫西褲，我諗緊佢哋係咪壓着屋企人扮返工

但係咪做到隻狗咁

你係唔係喺隔離post過黎，做it support做成世都係20k，頂多30k

HKTVMall, 不過wiki講到明無限OT

ching 本身讀咩科？

要呃屋企 屋企人一定好仆街..

過多2個月啦
而家應該無人會請

亦都可能純粹唔想屋企人擔心嘅，有啲屋企人成日勁擔心咁。

好

搵下agent啦 佢地會幫你搵架真係

垃圾degree有幾垃圾先？八大都仲ok既 有幾爛gpa先

hktv

你人工aim幾多先
如果你搵文員的話12 13k哩d公價位應該有人請

追債

唔等錢用就沒咩所謂既e半年

8大 second low

ching呢排開始返既？

做文員仔有x前途咩，諗下讀咩專業資格拎牌好過

logistic

宜家連勞力工都好少
真係等死

做商場customer service

我都諗緊 呢個時勢好唔好做part time儲錢讀專業野考牌好過 依家諗緊有咩搵到食

Logistic呢排幾ok喎

19grad廢青

WE ARE NOT ALONE

而家個個吊高嚟賣請個垃圾12,13k人工嘅位都要人 degree 加幾年經驗。

同路人

從來冇ok過
人工低 工時長

degree 我覺得大世所催
但無經驗應該都請掛...

呢個真 咩工都話要幾多年經驗 fresh grad好似我呢d廢既就永遠都搵唔到工

唔係啊嘛，乜嘢位先？
Logistics Analysis嗰啲好準時收工㗎喎。

thx ching
望下先

工程長期請人
不過成日俾你地班撚樣串我地係狗

有9000補貼仲有冇工搵

仲係做到仆街

政府工長期請緊人

我有幾個朋友搵緊工，有一個本身都係17,18k, 一個over20k ,全部都壓到好低，但佢地又做，間間公司都想用超低價請有經驗嘅人，啲有經驗嘅人都願意拎呢啲價錢點解要請畢業生。
仲有幾個忽然冇咗份工嘅高層先至慘，根本就冇乜人請呢啲咁高嘅職位。

fg入logistic一開波慘到仆街
好多公司都係勁低月薪
OT補番咁解

利申18fg讀logistic，見過幾份logistic都係類似情況，放棄左入呢行

咩工程先

我唔會咁諗喎 佢請我都想做
有fd 做呢行日日hea 仲高我哋人工一截

無翻過intern？

我哋狗力資源嚴重不足
求吓你apply
我哋已經試過好多積極進取嘅招聘策略(包括喺連登賣廣告)都成效不彰

警察招募組

我舊年開始一直有apply
但從來冇回覆
唔知係太多人爭定咩

apply咩政府工先?

我唔覺樓主呢句有咩offensive
他 u grad搵白領文職好正常
都話睇死定咩
樓主都答左沒呢個意思

Btw 我覺得可以搵fintech類
依家銀行停左請人
邊搵邊學下野增值下

冇 返過part time咋

19 fg搵緊3xk/月

Cs 唔耐做架ed工

邊行

Part time唔係工。。。識唔識中文？
係你返過咩part time, 你CV有d咩？

醫護支援系 有興趣可以介紹

Hku 2nd pow grad
做緊food panda

Audit, 快d in
工作好有趣

淨係返過銀行工 做文書野 入下data果d

入NGO做啦，穩定+年年跳point+政府加薪

其實好多大公司都請緊文職temp
因為佢地啲admin野多數東南亞office做 個邊又停左工彈番香港office做所以唔夠人用
樓主不妨search下

咁你搵唔到工都唔關而家個市差事啦

咪害人啦

你依啲叫純粹吊到命
搵d寫得上CV既工好過

thanks

我裝修做到含家產.....仲有幾個地盤準備開

係 我都知自己事既
唔係都唔會舊年grad到依家未搵到

遲啲殯儀燒屍

有好多exposure 不知幾開心

呢個市繼續讀書好過畀出面壓價

事實上人工同工作量真係唔成正比
返公司就俾阿sir屌，行site 又俾判頭同師父撚

以為自己開Post

我識reboot嗌高2k

揮手

報master都要睇gpa

返ft之前得pt經驗唔係好正常咩
最多比你返埋intern
利申 19grad 有pt intern 經驗 未grad已經搵到工

典型fg思想自以為白領高人一等，睇唔起體力勞動工作認命啦你唔係專科就算做普通文職開頭都係一萬鬆啲，唔好彩做三五七年都上唔到兩萬，反而做外賣車手勤力既都有兩萬幾三萬，今時今日已經唔係白領特別馨香
目光放遠啲，一係就再進修考返啲專業資格，一係就踏實啲，唔好明知自己廢又要簡工做，依種思想只會令你更加廢

我都係
好sad

早兩年好景，2nd low 都30k 起

收納師啦

裝修清拆？近期應該好多嘢拆？

我估都要5-6月. 就業市場先好D.
BTW, 加油!!!

19年master grad都失業

咁好...

多謝巴打

真係有啲失禮你會唔會寫foodpanda係cv 啊？

咁我咪死左佢算？

做鴨
隨時發達

真 無意冒犯 但建議樓主真係再搵多陣先
寧願搵份PT/垃圾文職吊住命騎牛搵馬都唔好做Foodpanda啦

乜柒都apply
12k都做住先

愈高學歷愈難搵

但我睇死你連foodpanda都做唔到
一陣做幾單行下路就係到嗌辛苦

所以e家讀到大學都唔知好定唔好
好似你咁 渾渾噩噩 負負碌碌上到大學
但又係讀埋d 19科 成積又唔係靚仔
然後覺得自己大學畢業唔應該做d"冇前途"既工
但可惜都只係做個濕鳩文員仔
最後養懶左自己可能連要勞動小小既工都做唔黎

未入世面係咁
以為有degree就高人一等
呢個世代有degree只係相對地比無degree好
但個人唔醒目on99咁一樣輸比non degree holder
樓主短期做住foodpanda 先啦
馬死落地行
邊做邊搵其他工
起碼唔洗係屋企日日叫春

工程？

如果樓主打算入政府，可能要比心理準備等半年至一年先入到
醫管局就快啲2-4星期

financial

真係做foodpanda就唔會寫落cv啦on9

咩工

社福界

講真我好支持樓豬，低薪過好難搵跳到高薪

通渠9成

痴撚線
人地話唔想做foodpanda 咪唔想做囉
又無話foodpanda 低賤
我話我唔想做律師唔想做醫生
唔通又係睇唔起醫生同律師
根本係foodpanda 既人自己睇唔起自己
唔想做都唔得？

咁姐係失禮你啦on9

ln

似係樓主睇唔起foodpanda多d

又唔洗死嘅 可以一齊等

同行業唔相關一律唔會寫落cv
你見飲食業咪寫得囉

屌 政府工唔一定係做狗架…

真係唔係睇唔起 係我自己prefer 文職姐
我一開頭咁講係因為近排問親人呢個問題都叫我做foodpanda 我唔想係咁重覆姐 no offense

同埋開post都係想睇下有冇人情況差唔多 但又搵到ft 參考下姐

我知呀 有apply過做狗以外既post
例如contract 文職果類 不過冇回應

請問你係big 4 做成點, 定quit 咗

邊間U?

做救生員
考救生員牌但係要八千幾蚊

有錢連 dr. 都買到返黎

但你做邊行 起薪幾多？

咪咁左膠啦，你哋個個叫人去做food panda，
咪又係因為份工低門檻，見人就請

講起Cs我見到商場cs請人 可以試下

1823

地盤佬 請極都唔夠

咁你都要睇翻樓主咩有技能有咩經驗
如果有專科背景就唔會有失業問題啦
你揀工時工都揀緊你

連登fg個個50k，唔洗努力自己搵工，份工識自動行埋黎

正過我返ft

QC

可以試下AIA既Management Trainee

你讀工商管理，從事返工商管理行業就再好不過了
佢地不計經驗，好岩Fresh Grad入去做

IT狗大把位開左無人做

同你一樣
垃圾degree 不過係ba
gpa唔算好低都叫有second up
搵極都搵唔到工

19grad?

大酒店

Yes

唔想連家人朋友都冇埋

有friend做緊龍頭保險公司BO
做到仆街

好辛苦，唉⋯ 咩都唔請

但你都有班新朋友、新同事

啱啱新開公司，暫時未請得起手足

死撚開喇保險狗

就係失業工

咩major?

咩field?

如果做保險公司agent一定請啦，大把人爭住要。大學生掛個牌又有萬幾蚊

成日聽掛牌唔洗做有錢收係咩原理

我都係垃圾degree
岩岩搵左份Cs做 同冇degree一樣

裝修仔都1000蚊一日啦

無Degree, 仲讀緊HD, 搵25k
知道唔係讀書既料，搵個專科HD讀下，要及早認識自己

Ibank

有啲區要湊人數升級，會俾錢請人返嚟掛過牌
樓主咪當去收錢學下野囉冇工開洗碗都可能要做啦講真

唉早知以前讀嗰nursing 算
讀埋啲垃圾科

有諗過
反正而家又冇工返
係咪會畀埋錢你去考試？

我同你諗法一樣 之前year2果陣諗過走去讀nursing 但讀一讀又4年同時又曬左2年就放棄左
依加我間公司都有同事係垃圾degree
但做Cs根本唔洗degree
有D同事細過我但以前讀書做過Pt cs人工仲高我500

logistic你唔入MT GT都可以bye bye 先
本身就唔好做，你由低做起比你十幾廿年先爬到am位，到時你d fd個個都揸住幾十k，你先得30k都唔知有冇

西 HR 唔係咁諗

同你一樣呀巴打
18grad 八大垃圾科 second low
畢業做左一年pt先搵ft
一路番一路搵 搵左一個月左右有份文職請左
不過完全無接觸過依行依家仲學緊
你都加油！

OU?

家陣聽到大學生就冇咩感覺架啦，就她似人地HD你麵覺得冇咩叻，時代變。
一係就努力捱上去由低做起
一係就勞動力工作（扎鐵/外賣）
唔好睇小勞動力工作，分分鐘人地番你。
好唔好景就睇需求量嘅啫，外賣仔不知有前途，人係會懶係會叫外賣嘅，月入3、4皮是基本啦（車手）

之前做乜唔搵工？

識人中六畢業同高級文憑畢業都做緊teller
樓豬你會唔會廢咗少少

老老豆豆
奉勸各位DSE考生
如果讀u唔夠分揀專科
只能夠讀啲垃圾科
真係寧願退一步讀HD 社工，幼教or nursing
信我！

黑警

唔夠巴基佬搶

政府，紀律部隊（除狗）

醫管局要人可以去馬

文員師

18grad logistics
做過幾日logistics公司
頂唔順走左

點月入十皮

真，仲要大半年無長工

hd sw 幼教已爆煲
淨返nursing一定有工開

之前in 過行山
我又遲到 又乜都唔識都請
不過做cso 唔知係咪teller
不過我冇收到offer 17k 18年

利申 u grad

富二代幫老豆倒垃圾出門口

紀律部隊 黑警除外 長期請人
入職2皮

冇做 但收到offer

Hca
抽血員

呢啲變埋生意人喇wo

cso同teller冇分別
cso個職銜好聽啲咁解

所以唔明點解樓豬2019搵唔到工

工程TA好似好多位

Teller一定有
銀行多人到仆街
強烈剛性需求

IT
識插LAN線己經叫緊45K

識英文係咁上下

工程?? 定地盤呀

如果樓主真係做，記得一開始就講明唔sell屋企人同朋友

醫院

銀行contract?

但係都要搵啦 一黎冇收入 二黎唔悶咩？

搵緊 呢排有apply幾份
暫時未有回覆

He 係男人
She係女人
IT 唔係人

佢熊貓打手黎 唔洗理佢

個陣見工話要番機場
月薪14k另加OT錢問我考唔考慮
問完先知每日OT起碼2個鐘起跳 仲要20k都冇
即刻知呢行唔係人做

巴打好波

識人中學畢業就做裝修，考水電牌，做到依家儲到人脈就自己開埋公司接job, 30幾歲已經買左樓又揸靚車生兒活女所以話啲人無遠見，你睇唔起人勞動階層，人地隨時搵既錢可以扔得死你行行出狀元

又話失業

除左做雞
我諗唔到邊份係唔正經

車房

樓主自己都講咗個原因

有冇14k?

行業同賺錢能力真係無關
唔係專科香港地真係大學畢業無咩優勢

真 不過it仲有好多工種幾好搵

講真 山窮水盡，有冇工請人
有份正職都唔多掂

好撚好笑

做職業賭徒算啦

有意想了解

想問吓各位師兄師姐用開咩網搵工 係咪都係jobsdb jijis嗰啲

搵工搵到好迷惘

Supply chain?

我都好迷惘
用jobsdb ctgoodjob多
有人話LinkedIn好d但我冇用

u re not alone

工程 無停過工

連個本都冇點賭

巴打又唔好咁灰 一齊努力搵啦會搵到既

我嗰陣就係返機場
屋企住大西北
每日搭車無左3個鐘

做廢青拎仲緩

屌 我今年grad搵咗份豪宅座頭黎做
但係呢份工唔駛degree
感覺有啲哂 但係個市咁……
純粹呻下

Audit dog

有啲人話勞工處多西工
唔好去勞工處搵去其他網
講真其實咪差唔多

你估有degree 好馨香咩
你睇下隔離post 啲人咪個個degree 仔

網店？
e-commerce?
market place?

識sleep同跪地搬電同線再加500

你唔係讀專科嫁咩

地產、保險、狗

南豐呀 請緊人
唔返工 有糧出

求其揾住份政府工做住先啦

例如？

你認錯人

Agger 做地盤 裝修不敗之地
人工係大學生大員四五倍

專科又贏

degree一早淪為垃圾

認真做地產係咪會比人睇唔起？

讀毅進做狗仲有前景

Fg的話LinkedIn都唔太啱
不過開左先 好多agent會係上面搵人

依家d opening有等於無

佢哋話請唔到同類做呀依家

明明見到好多opening 但apply好多都冇回覆

都唔知係咪呃資料
Apply 幾十份
一份都冇回音
唔請人就咪岀招聘廣告

我識插mouse keyboard mon 同lan線 起碼多1000啦

有d應該係 成日比人撚好慘

Hktvmall

我識幾個搵3萬一個月 但lunch time 同收工都會送外賣 佢哋都係著住恤衫西褲去送 順路咪去賺下車錢

唔係個啲時間啦，我都希望佢地係順路。

唔會，好多行業都要靠地產生存(例如：銀行、保險)
而且地產AA搵到食嗰堆好好搵
特別係而加樓市下行
好多人呼吸plan入市

講多句，我只會睇唔起有人唔做為幾萬蚊走去做狗嘅死黑警

AA狗係連登會比人屌到仆街

呢個時勢要搵到工
首先一定要放低自己係大學生呢個心態
（雖然之前都要）
學歷只係入場卷 特別唔係讀專科

不過睇樓主都係純粹無事呻吟姐
急錢洗又點會連foodpanda都嫌
唔裁員都偷笑 重想有人請文職
唔係無嘅 時辰唔知幾時到姐

岩岩有朋友 in 左UX designer都成30k
下個星期返工
人的問題

呢個真, UI/UX Designer呢排仲係供不應求
software eng, data scientist都係keep住請

我公司想請人都請唔到
只可以講大學生質素越來越差

唔好水人喇
垃圾Agent

真係搵工靠自己去公司搵 agent唔會真心幫你

上年年尾quit失業到依家

我都係19grad失業到依家

12-13k

搵到都冇命享啦喂

It狗

呢個真 唔好以為後生中左唔會死...

咪一樣

Same

你個名

綜援

做外賣生意咪ok

我CV仲衰過你都翻緊 不過人工低啲咁解
努力啲搵自然有
利申：marketing

唔駛灰心 攬炒成功下你做 part time到三十歲就無人請可以正式退休食長糧

工程 岩岩先請左輪人

19 fg hku third hon
岩岩脫離廢青

得萬幾蚊 要接觸病人
做粗重野你得唔得阿

返緊咩工？

我都搵緊bank 不過冇回覆 希望會有

加油我都搵到 仲要係想做同中意既工 你都得

多謝你

Software engineer
App developer
Web developer
唔細分backend frontend啦

仲有AI ,security, big data,Data analysts 都幾多下

呢個真，我識人做app developer 做3 4年都40k一個月

冇錢都半條人命
放手一搏好過

鬼唔知

低薪好過零薪咁解

點為之垃圾degree？

利申: 低處未算低

保險agent想做嗎？

Finance嘅modelling 個啲

一樣喎

真係一尻樣

有興趣 可以tg嗎
@hellomogong
感激

識連WiFi 90k

認真咩
你apply咩先 呢半年海關消防救護都招左兩次啦wor

返緊份新工6 days丶勞工假丶7 AL

Fg 既話都可以參考下

19 grad 做緊地盤佬

幾錢

我唔係亂講，我十六歲因為冇心機讀書，去學師，現今二十六，補師 1300蚊日...重來未試過冇工開，只有做死你，開夜兩個鐘半工。反正冇人入行，大把世界。

屌你得萬8就唔好衝出黎柒

sukiya

好似19grad好多都未搵到full time

運動之後就過年，過完年即刻爆失業潮

ps自己都係19grad，真係19

我一直都想入行裝修,想問巴打點入行?

究竟返5日係咩感覺

簡單d講做政府工就係做狗

有幾弱智先會問哩句野...

咁多？6,7皮一個月？

hktvmall

萬三蚊
香港寬頻係咪當自己係美國科技公司
去佢公司做過面上會貼金？

任何大學畢業生
都唔應該接受萬五蚊以下既工
請不要擾亂市場價格 做爛市

吹大左

想跟

係

有冇散工

連登咩人都屌㗎啦

亮碧思

19年grad，唔係應該上年3，4，5月要搵曬工啦咩

咁做Foodpanda Full Time

Audit升職快人工高，做三年已經三萬，咩害人，你有咩工可以offer到呢樣野？

香港年青一代好慘

為錢ja 唔洗放手搵命博呀話
仲要得兩皮左右 值唔值你咁做呀

做口罩廠

唉 屌奶星 19fg lm

同人頂爛市， 你再唔係fg就自然可以加人工

Full time food panda

幾好咁喎 thanks ching

其實19 grad仲搵唔到工都幾大鑊,因為過多排就多埋啲20 grad出黎同你爭

我諗佢地就算未畢業都會搵定先

銀行back office 請唔請人？

40k將有料 不過一定過到3xk

大型 超市 做到隻狗咁

身邊好多人都已經搵緊
利申 20 grad

上月搵到份media

飲食，物流，清潔，保安，滅蟲，仲有空缺，但有啲要有相關經驗，唔想喺屋企等，而又揾唔到理想職業，可考慮，人工未必好，一定辛苦，但好過0。

三行地盤嗰啲唔推薦，因為都開始有人冇嘢做。

實有工仲有空缺，但多數都係呢啲，唔介意嘅，揸小巴都得，只係你接唔接受到。好多人去到未路，見到銀包空空如也，都會拋低所有去做呢啲工，等好景再轉，沙士見過有唔少高學歷入地盤做，我舊公司有嗰係咁，畀大老闆睇中，升咗做管理層，做到今日。

it sales

你點挨？
我第一份工返5 days又近自己屋企，不過自己on99唔識珍惜，辭咗職

你又真係覺得自己威果下好野

細木 ，做寫字樓/豪宅

最緊小請散工

我就跟老豆學手門....師兄如果想入，先去建造業讀3個月，佢會幫你搵工，盡量唔好太睇人工，有咩就學咩，好快捱過去。

有咩朝8/9晚5/6既工仲請人 文職經驗近乎0 send一堆都無回音 地盤裝修又係要經驗cls

奴工處搵

成班連登仔亂咁叫價

我識洗埋廁所，原價九折求請

搵食就死埋一二便啦

畢業生係做免費inturn

去其他post成日見到個個50K up
依到就失業挨世界
好似平行時空

唔係威係面對現實

我都想

食物熊貓好撚失禮你？
我老豆都係靠食物熊貓搵錢供完一層樓

巴打做邊範？

你唔係真係信d鳩up post啊

我係做細木精裝修

我有興趣

依家建造業好似冇開,因為肺炎,可能要過多排
巴打你做裝修邊一環?水喉?

支銀好似仲有請人

俾你揀多次，degree會唔會讀商科，定係寧願入文科/理科？

寧願唔讀degree去讀d專門d既野

近屋企車錢都慳返

你用字唔係好理想，出來做野會好大獲，得罪左人都唔知

你應該係想講
「想搵份寫字樓工，將之前讀書學到嘅知識加以運用」

「做電單車手係份唔錯嘅工作，因為夠自由且彈性；但亦因為過於彈性，所以收入唔夠穩定，想搵份全職而且月薪穩定嘅工作。」

「想入XX行發展，有一條好明確嘅事業發展計劃，可以將獲得嘅經驗學以致用並持續運用」

假就係假啲，但職場本身就是扮工出糧嘅工作，加油呀準演員

慶幸自己3月底見左幾份interview,，之後就有offer。
樓豬都要加油

我做細木

我自己就好小去比較咩大學生搵幾多，讀唔到書搵幾多，因為我知道書讀唔成，係比人地小學識，冇咩資格去比，有書讀自己唔去珍惜，所以我唔會去比較邊個高邊個低。總之，我自己個個星期有一日假放已經好開心，平時做到星期日都要開工......

咁做唔做fuckpanda deliversex?

俾我拖手俾$1500你

畀我讀多次
我會讀nursing

當要錢嘅時候就會炒咗佢哋，講真畢業生全部都好蠢

我覺得樓主唔係搵唔到工
而係覺得13-14K太底人工先reject offce
正正常常點會搵唔到
經濟差都只不過係呢兩三個月既事

又底又OFFCE
睇落你仲垃圾過樓豬,中英都唔得

我成個鐘車程😭

local firm audit全年都請人

出門口到公司超過一個鐘

飛機工程 汽車工程 鐵路工程 等於地盤？～

同你差唔多
19fg後連pt都無做
靠以前pt儲落少少錢唔大洗又唔算等錢洗
非八大讀得算專不過知唔啱自己想轉行
好無方向 唔知自己可以做乜嘢
諗住唔急慢慢搵 但見咗幾份工都無offer
不過都知自己衰準備得唔夠

早兩個月知就快唔係fg又支那肺炎
終於的起心肝係咪都寄咗先
Sd咗3、40份cv得兩份有得in
好彩最近終於有人請
如果半年前識諗 可能真係會好好多
共勉之

上連登咋
你估同你見工咩

無做過

係正經左，但你見呀哥仔一開口一句說話就幾百個負評，我幾擔心佢出來做嘢啲阿叔阿姐點睇佢。

連登亂講野就無咩問題，但職場講錯野，輕則食午飯俾人當下話題，重則就集體杯葛逼你遞信。

所以我寧願呀哥仔講野假啲，習慣左後就係網上世界做返自己。

巴打你咁有心教佢 好好人

其實你睇唔起自己 要搵份人地覺得有前景既工

PMH返方唔方便

絲？絲就唔好啦
唔岩女仔做

諗到咩返 幾多錢

文職定乜？

譚仔 17k

大把公司請人啦
Audit又有
Account又有
Reception又有
睇你想做咩啫
要錢途咪外賣仔 保安

同19fg 仲要topup
本身就plan過完個年先搵工
遇上武肺 咩都唔想搞
3月1號開始sd cv 我total sd左10份
諗返起都覺得好彩
成個process都好快 一個星期內搞掂埋2nd in
然後好快就有offer 依家返左工一個月了

想問下有冇人係呢幾個月新入職嘅teller

邊行？有幾多k offer

想轉工了

識諗係指的起心肝密啲搵工啫
文職工 14k

文職 我上年in衰哂架
不過叫做吸到啲經驗 今次有認真準備下
亦有可能係我又叫得低掛

我都係19fg degree+ 語言cert
玩左半年 原本打算新年後搵
3月開始sd cv 都係搵普通文職 reception
一份都無得in
雖然唔係等錢洗 但又怕空太耐見工好麻煩

我admin 15.5k 依家市道咁差都算係咁

真係好睇運 我全部fd都話我好彩

市道好計admin 15.5都高啦

其實係title係admin
但要掂啲operation既野 都要跟project
唔知係咪個個admin都係要做呢啲？ 呢份都係我第一份工 所以都唔係好了解

文社科Fg 15.5k 算高
巴打之前有冇返過intern?

逆市都收到正offer 好彩

我係絲 之前無返過intern 淨返過pt昨

講唔講得咩行業

啱啱19 fg可以咩位

絲打邊行既admin ?
大公司?

都回埋#482

Finanace 利申 非倫敦金非借貸個啲
唔算大 公司大概80人左右 headquarter係外國

Finance 串錯字 sor

屈機

account請人
老豆公司得幾個人又多嘢做
忙到停唔到手

要對病人 戶外活動

冇聽過有人話工程hea 個個都話ot到傻.......

依家暫時都唔多既 但將來就唔知 不過都多野學
希望過到probation啦

紀律部隊

萬3、4蚊嘅長工都要驚搵唔到

Nursing 無敵架 東華又得 HD 又得
非專科俾你牛津未又係仆街

非醫療 非教育 非社工

呢d 都會失業咩 定你要求高 ? 三大?

而家教育都就變垃圾Degree

僧多粥少，仲大把讀Art / Science 讀PGDE爭飯食

好彩又識人嘅可以入去做Contract仔
唔知捱幾多年先有Perm 做

唔好彩嘅，真係捱lab tech、TA、校務處職員..

搵間account firm做住先囉
大果啲應該唔洗諗，中型可試，小型既基本上都等人用，試多幾間，不過人工頭頭你預都係得萬3
你又商科degree，account假假地都叫一門專業，好過步兵啦

點忍到份工

巴打之前返邊間audit ?

nusing hd都好
但要接受輪班制，有時要返通宵,人事複雜，唔介意試下

Big 4 都係，又易入

仲有人敢生仔就得，但90 後宜家都驚生，下一代太大壓力

我講緊嘅係而家讀教育已經出現以上情況

有friend做緊ey

係都唔係2019年生，疫症都未完

幼教畢業出嚟起薪好似都22k pm？

應該大壓力

係呀
宜家經濟好差 finance個邊奶哂嘢

夜收工

私營幼稚園俾唔起

無錯！
仲要攰到仆街

TELLER

有無人可以請我

下....19grad
你喺咪唔肯放低身段
眼見大把八大生好多都有pt做
我樓下有個科大後生仔連百佳都照做住先
但佢沒乜嘢 成班幾好玩咁 當做運動

建議你改變一吓心態.....放低身段做住先 好過賴死屋企

👆只係局限眼前搵幾錢
呢d工做十年都唔會升值 只係浪費青春
叫人做三行都叫一技之長
送外賣根本浪費人生

sales

上邊話全部搵到工嗰啲應該都係
政府開始話停工封關前

而家根本冇可能搵到工

認同
俾你搵到兩萬又點
只不過解到金錢上燃眉之急/多左錢娛樂
你話拎黎儲錢 講真2皮都草唔得幾多
最主要係你個人思想會停滯不前

你真係有心 想過d充實d嘅人生
寧願呢個時候self-learning/報個diploma/master增值自己（搵唔到工嘅情況下）
就算唔讀書，學下其他野都好

咁如果你係屋企好等錢洗/人生冇大志
Just go ahead，生活逼人

職業無分貴賤，只有良心至分
我永遠尊敬food panda 手足

我當然明白 亦都尊重 我自己都係pt外賣仔
想講嘅係 呢段時間就算搵唔到工都好 除非好等錢洗 否則全副心神擺哂落去係唔抵 長遠黎講
翻翻下慢慢會麻目

係搵得多 但唔應該係一個剛出社會嘅青年嘅選擇

同埋 承認吧 職業係有分貴賤的

是撚但做住份工頂撚住 邊做邊搵啦
怨乜鳩姐

非名牌大學非專科 GPA低 商科人無做過intern
No offence
但比我做interviewer我真係唔知可以問你d乜
會唔會係呢個時勢搵到有前途既銀行工 文職